有冇人試過爛嘴角

即係個嘴角好易就紅
尤其係食左海鮮就會超痕
有時候仲會裂開小小 又或者甩皮
仲會覺得痕
最慘係中西醫都睇過都唔知咩事
為左避免佢痕已經長期戒口加厚厚敷凡士林

熱氣

身體唔夠維他命B

即係唔係敏感？

但就算食得好清都係咁

我成日好完冇幾耐又生番
近排就冇爛

疱疹二形，好似係，不過唔會傳染

大笑爆開既感覺好正

+1
有咩方法解救